原來平時就係華dee條女篤朗尼灰

女人真係好恐怖
成日扮friend